Renci真係好正啊

路人甲樣

一般貨色

間條衫

長髮靚好多 短髮麻麻

腰幼波

好大波
不過成日收收埋埋

收收埋埋都係正常事

同左個tb一齊

乳頭帽

呢個？
好似係6號老婆

好憎佢 有無料爆

佢條仔唔係紋身佬咩？

紋身佬大把女埋身
renci呢啲當打機，食過又乜都玩過晒咪飛囉

對野好正

冇內涵又要扮文青，睇404完全接唔到沈教授講既野

今時今日呀豬呀狗不學無術無才華都唔緊要
剪短頭髮着件淨色衫叫人幫你影張相放上網就可以俾人吹捧係文青